發夢見到香港有支新旗屬於真香港人

下？

Sorry......但真係唔靚

好感動

................

劣作,但包含幾個意思

旗幟盡量簡單
唔好極漸變，陰影

肉酸

咁撚柒

柒

前幾日有個post, 有支上藍下白旗， 果支真心靚

唔識設計唔好夾硬黎好喎

仲留黃絲係到做乜？

呢支靚好多

Sorry 但呢支都麻麻地

覺得似中國聯通

但我鼓勵繼續創作

沒有比較就沒有傷害

我都笑咗

你呢個點睇都似靈堂送殯
國家或組織旗幟全部有意思同一定規格，巴打如果有心嘅話不如做啲功課，由最熟悉嘅港英徽號研究起

好在你都係發夢，係真就真係仆街

早幾日都見到有呢支旗，但點解果個POST咁型，呢個咁柒